{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021762?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 해와달 무인텔"
    },
    "text": "梧倉2産業団地から3分の距離に位置するヘワダル無人テルは清州国際空港から5分の距離にあります。 また、アートバレー27ホールは7分、クリスタルカウンティ18ホールは15分、グランドゴルフ場27ホールは7分の距離に位置しています。 梧倉と曽坪ICはそれぞれ10分の距離にあり、聖母病院は10分の距離にあり、清州栗栗陽洞は12分の距離にあります。 無人テル施設として清州近郊最高だと申し上げたいです。 当無人テルは、イベント特室だけでなく、スクリーンビームプロジェクトの映画室やカラオケの機械も設置されています。 特別に準特室2台は駐車可能です。 追加で1人当たり1万ウォンの費用が発生し、予約はフロント電話で可能です。 ここは風水地理学的に福を積み、財物を漏らさず、陰陽五行が一致して豊かな生活を提供してくれます。 ホテルの職員はお客様に良い考えと夢を見ることができるよう最善の姿でご案内いたします。 また、ホテルヘワダルは清潔さを最優先にし、寝具類は再利用していません。 洗濯中に異物が見つかったら、お客様の便宜のためにすぐに寝室を移します。 最後に連泊する場合、追加料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘワダル無人テルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ヘワダル無人テルは梧倉2産業団地から3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清州国際空港からヘワダル無人テルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "清州国際空港からヘワダル無人テルまでは5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "アートバレー27ホールはヘワダル無人テルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "アートバレー27ホールはヘワダル無人テルから7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クリスタルカウンティ18ホールはヘワダル無人テルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "クリスタルカウンティ18ホールはヘワダル無人テルから15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランドゴルフ場27ホールはヘワダル無人テルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "グランドゴルフ場27ホールはヘワダル無人テルから7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梧倉と曽坪ICはそれぞれどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "梧倉と曽坪ICはそれぞれ10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "聖母病院はヘワダル無人テルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "聖母病院はヘワダル無人テルから10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清州栗栗陽洞はヘワダル無人テルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "清州栗栗陽洞はヘワダル無人テルから12分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘワダル無人テルの特別な設備には何がありますか？",
            "answer": "ヘワダル無人テルにはイベント特室、スクリーンビームプロジェクトの映画室、カラオケの機械があります。"
        },
        {
            "question": "特別な設備の駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "特別な設備の駐車場には2台利用できます。"
        },
        {
            "question": "特別な設備の駐車場を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "特別な設備の駐車場を利用する場合、1人当たり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘワダルは風水地理学的にどのような効果がありますか？",
            "answer": "ホテルヘワダルは風水地理学的に福を積み、財物を漏らさず、陰陽五行が一致して豊かな生活を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘワダルの寝具類は再利用していませんか？",
            "answer": "ホテルヘワダルでは寝具類を再利用していません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘワダルで洗濯中に異物が見つかった場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ホテルヘワダルでは洗濯中に異物が見つかった場合、お客様の便宜のためにすぐに寝室を移します。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、ホテルヘワダルで追加料金がかかりますか？",
            "answer": "連泊する場合、ホテルヘワダルでは追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 726
    }
}